好懷疑元朗單野, 鄧炳強有份

1) 原居民(鄧)
2) 小桃園飯局有佢份
3) 一哥係無牙老虎, 等退休, 叫到警察拉閘唔做野, 一定要經佢APPROVAL
4) 之前已有白粉醜聞, 有懷疑佢係做開黑暗野

黎緊佢有機會做一哥, 一定要拉佢落台, 調查佢~

唔使懷疑

要幫佢做宣傳

西邊圍對峙最危險，今晚的白衫人戴晒面罩，混戰時更肆無忌憚。差佬所有防線都背對鄉村，後面就有白衫人摩拳擦掌，只要警察一放水撤退，前線將非常危險。千萬不要進入西邊圍牌樓！

一定有

ppp

唔覺黑社會惡過警察

所以先要獨立調查委員會
查清楚係邊個指使邊個落order
分分鐘可能係盧偉聰無辜，鄧炳強先係幕後boss

佢等退休, 你覺得佢會做野害自己?

我指鄧炳強

之後

SORRY 打錯, 係指慮偉聰

手足安全走晒之後就要不停做文宣 比佢做埋狗長仲撚大獲

我都覺，盧偉聰個無辜樣，有時答問題都好似唔係好知點答，好似比人揸住春袋咁。

唔使懷疑，反送中以來，單單都有佢份。

push

屌 話冇都唔信
政府部門芝麻小事都要上報，
佢冇份我唔撚信

直情係有份策劃

你知 我知 單眼佬都知佢有份

google下小桃園飯局

九成九係佢啦
依家行動都係佢安排

Push